娶得蚑那雞，唔係狗就係曱甴

例如Mark Fuckerberg就係一隻大曱甴

On February 24, 1985, Chan was born in Braintree, Massachusetts, and grew up in Quincy, Massachusetts, a suburb of Boston. Her parents were Chinese in Vietnam who fled the country in refugee boats. She grew up speaking Cantonese and served as an interpreter for her grandparents

講廣東話 = 甲由，老鳳原來真五毛

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問張六常(狗隻#36383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳 = 五毛confirmed

你係狗就confirmed啦
你句嘢冇人信呀
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問張六常(狗隻#36383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有冇人信都否認唔到事實 自己搞錯笑人支那雞點知人地講廣東話越南華僑，柒少陣

支那蝗，去到邊衰到邊